美國選舉官司你問我答

如題。

你老幾??

侵係咪已經輸硬？

此post已完

唔係。

完你個頭。